求解答..呢隻係咩蟲（活在陸上既小龍蝦？）

求解答..呢隻係咩蟲
成個拳頭咁大隻...

天牛

Ching 大陸落嚟？

又係天牛Post

害蟲打撚死佢

比佢咬一下先啦

香港靠你啦

小龍蝦